得閒打個LOL 完場見到有啲咁野。。

。 有冇ching想打過去？

仲打lol on撚9

陪fd玩吓姐

LF2?

中學畢業未呀 打個電話都唔敢要上黎開post

打去啦，死mk仔

唔關我事架。 我路過炸

自己唔敢打，想借連登仔打

主角並不是我

好撚廢呀 打LOL已經柒架啦
輸GAME扔埋上黎
當FACEBOOK?